psp 突然一用wlan就死機

上上下google突然間死
之後reset左部機都係一用wlan就自己熄機
求大神幫忙

拎去SONY整

過左保養未呀，未過官方整

psp

而家係幾多年？

2004 12月

直接去sony 排隊整